唔講咁多 聽日524見

銅記去到就去 去唔到就執衫

推

524 港島見

岩 到時見

好靚，借嚟得唔得

我引其他巴打咋

唔講咁多